# 580C Кефа и парк

Кефа решил отпраздновать свой первый крупный заработок походом в ресторан.

Он живет возле необычного парка. Парк представляет из себя подвешенное дерево из n вершин c корнем в вершине $1$. В вершине $1$ также находится дом Кефы. К сожалению для нашего героя, в парке также находятся коты. Кефа уже выяснил номера вершин, в которых находятся коты.

В листовых вершинах парка находятся рестораны. Кефа хочет выбрать ресторан, в который он пойдет, но, к сожалению, он очень боится котов, поэтому он ни за что не пойдёт в ресторан, на пути к которому от его дома найдётся более $m$ подряд идущих вершин с котами.

Ваша задача - помочь Кефе посчитать количество ресторанов, в которые он может сходить.

## Входные данные
В первой строке записаны два целых числа $n$ и $m$ $(2 \leq n  \leq 10^5, 1  \leq m \leq n)$ — количество вершин дерева и максимальное количество подряд идущих вершин с котами, которое способен перенести Кефа.

Во второй строке содержится $n$ целых чисел $a_1, a_2, \ldots, a_n$, где каждое $a_i$ либо равняется $0$ (тогда в вершине $i$ нет кота), либо равняется $1$ (тогда в вершине $i$ есть кот).

В следующих $n - 1$ строках записаны ребра дерева в формате «$x_i$ $y_i$» (без кавычек) $(1 \leq x_i, y_i \leq n, x_i \neq y_i)$, где $x_i$ и $y_i$ — вершины дерева, соединенные очередным ребром.

Гарантируется, что данный набор рёбер задаёт дерево.

## Выходные данные
Одно целое число — количество различных листьев дерева, на пути от дома Кефы до которых не больше m подряд идущих вершин с котами.